霍金轉身條死五毛馬上滾出連登

雜種周圍亂射

一堆雜兒雜孫